屌你老母垃圾A1食屎狗

屌你老母睇P5A睇到火都黎撚埋
將我既一二三畫到阿嬋咁撚樣
19集成集崩撚到仆街
好好地一個神作GAME就咁俾你條撚屌摧毀左
BLACKLIST FUCKING A1

😂

你死啦 陣間刀劍把友張你星爆

A1有咩問題
幾高質

係 有名你叫日本動畫界國家隊

有冇圖觀摩下

I LOVE A1!

a1 啲包都幾好食架喎。。。

慘遭A1動畫化

A1 最欣賞嘅地方就係整四月整得好好

OP 都崩到咁?

呢個係人地剪出黎嘅畫崩精華

A-1有邊套由頭到尾都冇崩?

刀劍神域

咁我對崩嘅定義同你唔一樣啦

20幾分鐘太長啦
呢d短片就唔會有事